有乜野低賤得過食煙既窮人？

你自己短命

又要製造廢氣

真下賤